［絲打入］小妹最近做左d好超越我道德底線的事 想同各位姊姊妹妹傾訴

相信臨近聖誕🎄各位姐妹都有空虛寂寞的時候
雖然小妹守身如玉很多年
但是都耐不住組ba的誘惑

是咁的
果晚 我同爸爸去左lkf飲多左少少
佢開始巢我 對我毛手毛腳
你知道的 我地尼d乖乖女 是很抗拒尼d行為的
所以我好堅決咁拒絕佢 好努力地掙扎同叫唔好
咁其實我組爸都是正人君子 都有底線的
知道我唔係d隨便的女子都停左手🤚🏼
跟住組爸開始嘔 嘔好似累低左
咁作為一個好有同理心的女孩子
我驚我組爸咁靚仔比d4gay佬捉左去老強
我就好好人咁送左佢翻hall啦
入到佢間房 見佢rm瞓左就諗住扶組爸上床就走啦
點知我唔夠力比佢壓埋落張床
最攞命係佢重要當我係佢d公仔咁攬住我唔放
仲要發開口夢話 比卡超 唔好走啊！！
再加上佢係跆拳道黑帶
我點用力都掙脫唔到佢
我又飲左酒wing wing地咁
所以我都訓埋一齊...
第二朝 起身 佢rm竟然影左我地相
張相影住組爸攬住我訓
其實我地都著曬衫訓 無做過任何越軌的野
但係佢rm竟然威脅我要同佢扑嘢
唔係的話就將d相比組爸男朋友睇...
有無絲打有類似經歷.
宜家真係好徬徨 唔知點算好

唔係好gay

有是咁的
2.5分

0/10
唔小心撳咗起底功能

rm = gay
組爸 =gay
樓主= gay
樓上= gay

我係女孩子
組爸係bi
rm係直

我係腐女 改個名係唔係好gay有咩問題！

pish 球吊醒

報警啦仲問

Gay post

唔係 gay post你地誤會左我...

畀組爸男朋友睇，又唔係畀你男朋友睇
關你撚事

0/10

咁我都唔想佢地傳出去嘛
始終一個女仔同其他男仔同一張床訓教會比人誤會...

又無除晒衫 怕咩

我怕羞妹

俾rm要脅到 更加大鑊 越踩越深

點算好

假膠

5系-,-

深呼吸 放鬆點
由得佢 一張相唔代表咩

都唔明 無做過又怕咩
係要造你 就造你架啦
無做過做咩唔企硬
定係你想比人扑野 真係拍多D

千奇唔好上當！
威脅得第一次就有第二次
信唔過

組爸gay1
樓主gay2
rm gay 3
組爸男朋友gay4

結論人型蜈蚣

唔想！